咸西竟然贏到我曼

A09

去溝女啦

我愛麻友

完了吧

G

打和抽一位一百

gif

打和兼你找數我抽一位一千

入多粒先算

曼聯搞成咁

垃圾隊來

應該就黎換施丹
好多朴初瓏